\frenchspacing
\begin{center}
    \begin{minipage}{4.3cm}
		\begin{center}
			\includegraphics[width=4.7cm, height=2.5cm]{Figuras/LogoPIBID.png}
		\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{14.5cm}
		\begin{center}
				{  \footnotesize \textbf{INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE – IFRN \\
COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR – CAPES\\
PROGRAMA INSTITUCIONAL DE BOLSA DE INICIAÇÃO À DOCÊNCIA – PIBID\\
SUBPROJETO MATEMÁTICA / CAMPUS NATAL CENTRAL
}
                        
                }
		\end{center}
	\end{minipage}
	
\end{center}


{\sf
  \begin{center}
     \textbf{\hline \vspace{5mm} \Ata \vspace{5mm} \hline}
  \end{center}
}
